【文宣請入】警狗冒充示威者 係分化藍絲陣營嘅好機會

【文宣請入】警狗冒充示威者 係分化藍絲陣營嘅好機會

冇錯，黑警冒充前線抗爭者，甚至煽動前線去送死，喺我哋內部需要好好宣傳、避免前線中伏。

但係，對於一啲想繁榮安定、覺得警察係維持治安嘅藍絲，佢哋喺得悉呢一件事之後，只會覺得「警察好醒」、「諗到出卧底呢一招」。

所以，要分化深藍陣營，就要塑造陰謀論（藍絲廢老唔會同證據，只有聽落言之有理就得，所以先會成日share啲假消息），將「警察」同「平民安危」兩樣野造成對立；我有以下兩個方向，希望拋磚引玉：

1. 講話大陸/香港政府內部/警察內部嘅權鬥利用香港嘅示威，製造混亂，希望拉部分官員引咎下台，從而上位。所以利用部分警員煽動示威者、甚至帶頭搞事，搞到成件事愈來愈亂，令港人人心惶惶，即使普通嘅市民都大受影響。大陸/港政/警察內部已經係分做兩派人、甚至幾派人嘅內鬥（大陸可以係江派對習派，警察可以係一哥對二哥），佢哋係唔會理市民大眾嘅利益，只係想奪權、奪權同埋奪權。

2. 就係警察內部想擴大自己實權，原理同上，所以一致營造示威者暴力嘅行徑，令追求法治、和平普通市民對佢哋更加依賴、開始默許佢哋嘅濫權，令佢哋權力過大，一發不可收拾，連張建宗司長都夠膽反，完全違反公務員要對長官忠誠嘅條文。

最後，喺文宣上加多啲「已證實」、「重大消息」等嘅字眼都可以增加藍絲嘅信服。

附上文宣圖片兩張

另外請看：
[請推]LAW- 卧底引導犯罪，叫Entrapment

推

721

根本所有暴力衝擊都係呢班人做囉

推佢老母，咩野分化，根本事實

經濟戰係下一步！

其他POST 見到,幫手share

加埋佢上警車拍膊頭已夠說服力

811

push

721 811

推

[老豆搵仔救人] 蘋果立即出左好多犬隻卧底大頭，起到一個就全家得救！

文宣圖 裡面冇嘅可以自己upload上去

pushhhhhhhh

in 陰毛論 we trust

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政
打蛇打七寸

長輩圖出動啦！！！